有冇巴打真係頂唔順超肥既女人？

唔係想歧視，但佢地行埋黎果種壓迫力真係好難受

圖?

頂唔順肥絲大隻

點定義肥先

通常肥西格都西，番工見太多。

係巴士坐你隔離好似個pat點都頂住你果種

講還講啊

用欣宜做standard得５得

Sorrylor

無撚有錯

個人覺得欣宜已經係極端例子，超過60kg都係肥婆唔理有冇波

過80kg又柒果d，真係敬而遠之

正喎

我都勁憎肥人 掗掗榨榨

17X嘅女其實60kg都唔肥